## I. Информационная (административная) инструкция

### 1. [Структура работы](<I.-Информационная-(административная)-инструкция/Структура-работы>)  

### 2. [Нарушения](<I.-Информационная-(административная)-инструкция/Нарушения>)

### 3. [Взаимодействие с Тим-Лидом](<I.-Информационная-(административная)-инструкция/Взаимодействие-с-Тим-Лидом>)

## II. Техническая (справочная) инструкции

### 1. [Стандарты приложения](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/Стандарты-приложения>)

### 2. [Стандарты UI для игр Unity](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/UIStandarts>)

### 3. [Trello](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/Trello>)

### 4. [Issues в Gitlab](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/Issues-в-Gitlab>)

### 5. [Git intro](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/Git-Introduction>)

### 6. [Работа с Expo приложением](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/Работа-с-Ехро-приложением>)

### 7. [CI/CD](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/CI-и-CD>)

### 8. [Налаштування розробницького оточення](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/Налаштування-розробницького-оточення>)

### 9. [Створення зборки проекту](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/Створення-зборки-проекту>)

### 10. [Запуск зборки проекту](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/Запуск-зборки-проекту>)

### 11. [GitLab релізи](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/GitLab-Релізи>)

### 12. [Flutter apps](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/Flutter-apps>)

## III. Дополнительные пункты

### 1. [Глоссарий](III.-Дополнительные-пункты/Глоссарий)

### 2. [Руководство по написанию/редактированию этой инструкций](III.-Дополнительные-пункты/Инструкция-по-написанию-и-редактированию-этой-инструкции)  

### 3. [Удалённый ПК macOS/Windows](III.-Дополнительные-пункты/Remote-Desktop)

### 4. [Загрузка приложения в маркет](III.-Дополнительные-пункты/Загрузка-приложения-в-маркет)

### 5. [Локализация](III.-Дополнительные-пункты/Работа-с-локализацией)

### 6. [Формат репозитория по контенту](III.-Дополнительные-пункты/Формат-репозитория-по-контекту)

### 7. [Тестирование игры](III.-Дополнительные-пункты/Тестирование-игры)

### 8. [Сборка и запуск приложений через IDE](III.-Дополнительные-пункты/Сборка-и-запуск-приложений-через-IDE)

### 9. [Проверка приложения перед публикацией](III.-Дополнительные-пункты/Проверка-приложения-перед-публикацией)

### 10. [Ответы на App Review в App Store Connect](III.-Дополнительные-пункты/Ответы-на-App-Review-в-App-Store-Connect)

### 11. [Декомпозиция APK приложения](III.-Дополнительные-пункты/Декомпозиция-APK-приложения)

### 12. [Инициализация нового проекта](III.-Дополнительные-пункты/Инициализация-нового-проекта)

### 13. [Сервис ASO AppTweak](III.-Дополнительные-пункты/Сервис-ASO-AppTweak)

### 14. [Сценарий тестирование проекта](III.-Дополнительные-пункты/Сценарий-тестирование-проекта)

### 15. [Деплой React приложения на Hostinger](III.-Дополнительные-пункты/Деплой-React-приложения-на-Hostinger)

### 16. [Запуск зборки проекту на девайсі симуляторі](III.-Дополнительные-пункты/Запуск-зборки-проекту-на-девайсі-симуляторі)

### 17. [Ролі доступу в GitLab](III.-Дополнительные-пункты/Ролі-доступу-в-GitLab)

## IV. Unity

### 1. [Создание/добавление звуков]( IV.-Unity/Создание-и-добавление-звуков)

### 2. [Краткий обзор Unity для дизайнеров](IV.-Unity/Краткий-обзор-Unity-для-дизайнеров)

### 3. [Добавление графики в игру](IV.-Unity/Добавление-графики-в-игру)

### 4. [Создание Sprite atlass](IV.-Unity/Создание-Sprite-atlass)

### 5. [Оптимизация Unity приложений](IV.-Unity/Оптимизация-в-Unity)

### 6. [Настройка AdMob в Unity](IV.-Unity/Настройка-AdMob-в-Unity)
